呀婆...呀婆 可唔可以幫下手呀

呀婆...呀婆 可唔可以幫下手呀

嘩！做咩啊

咩野黎架係咪犯法架